# Création d'un arbre d'après une liste de dépendances

La définition de l'arbre est l'opposée de [l'arbre d'après les parents](../creation-avec-parents/readme.md). Par conséquent le mode de parcours est différent.

